聖誕諗住同班frd返大陸玩，有咩推介？

利申深黃

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

Twitter組不斷搵緊關於星火tweets入task1

大家除左rt + like + reply 之外

可以去task1入面美國參議員講香港的tweets Reply講星火被凍結資產的事件

記住twitter一定要用reply ，令外國議員見到香港最新狀況/外國媒體報導，先係衝到出國際，如果只係香港人出tweet，大家香港人不斷rt, 都剩係停留響同溫層本地圍爐

Twitter戰線:要令星火事件上到國際！！！

去天安門cosplay 小熊維尼

拉

曱大大個浴缸

屌你，仲唔剪爛回鄉卡

揼骨就基本啦。
跟住坐下老虎凳

新疆集中營

下世小心d

祝你好運

識玩一定去公安局

食海底撈啦
又推

天安門

係監倉玩番梘

最近返多咗工可以去食海底撈